入黎講下自己可以有幾懶

急尿係床上面唔想行去廁所 直接柯落放喺床頭櫃上面個杯到

唔想講

懶得打

射完懶得沖涼 食返哂算

有四個月時間做既野，最後一日做